# GO GB AD HW 1



- [] Написать парсер для сбора названий страниц.
- [] Парсер должен в отдельной рутине обрабатывать каждую страницу.
- [] Он должен переходить по сслыкам с обработанных страниц.
- [] Так-же, у него имеются ограничения на максимальную глубину поиска.
- [] По сигналу SIGUSR1 - глубина поиска увеличивается на два. По сигналу SIGINT прекращает дальнейшее выполненение работы, завершает обработку страниц в процессе и завершается сам выведя результаты
